其實點解係貿易戰，同逃犯條例，外國唔用"高官及其家人外國戶籍同資產" 作為手段？

一搞9佢地外國資產，同埋個戶籍, 一定怕到標屎bo

可能留到最後先用 好難講

定係怕到時趕狗入窮巷，真係打仗

始終民間點樣一般佢地都係wfc, 貿易戰係煩但唔係話事人切身利益

如果咁做同中共無咩分別

玩到咁盡咪世界大戰三
其實大家都係想賺錢

呢啲手段 唔講出口唔搬上枱面效果先大
對面唔知你幾時嚟料 都唔敢太放肆
生殺大權係手隨時可以出嘅招無必要講出口
與其趕狗入窮巷比人反咬一口 不如慢慢控制住情況咁整死佢